[扮工動物園] 仲要落幾耐濕幾耐之星期三

落雨濕濕好煩

早知唔同super講我今日唔洗返學。。。比佢編左更

Joson

早

又要拎遮, 好煩

原來改左名, long time no see

JO

AHAAAAAAA~~~~~~早晨

太坦白

早啊

我之前第一次比左自己嘅返學時間表經理
我5點定5點半先放學，佢要我返6點，邊趕到啊

半工讀好辛苦

所以我同佢講返唔到
以後都唔比時間表佢lu

杯杯~~~~~~~

皮皮早~~~~

比時間表係不智的行為
緊係9up自己要返學實則返左屋企訓覺
以前我就係咁

讀完未

me係傻仔啊

完了

皮皮

杯哥

吧，如無意外

會唔會再進修

傻豬皮

諗下好了，讀書唔太好
可能做多年野覺得需要就會去

J杯

AHA你好叻叻啊

搵門專業少少既做，一係考政府

ha 咩 ha 咩 ha

有聲既喂

你識d野

讀左出黎

又串我

邊有串你, 我咁真心讚你你咁講我

講起龍珠, 今日有新pool抽

game已剷

del得好

有陰影嘛

人與人之間嘅信任比你破壞左, 要信我建立返信任

你要點建立

我不嬲都信你, 係你個邊斷左

用錢買

好啦 我地慢慢建立信任大橋

要快

咁心急架咩

都幾, 因為你唔信我令我弱小心靈受創

呵返啦

我呢我呢

虎哥我同你親密度信賴度升到MAX啦

快!

要攻略虎哥好難

咁心急
呵返呵返

有幾難

agger

真

皮皮成日改名

我想入屋宇署日日扮工

好靚仔

你唔好唔記得我未得囉

靚虎

唔好整容到我認唔到

見過我?

虎哥個心好難攻入

皮皮改左名

杯哥仲keep住小妹張相

係啊
已經唔改太多了

放左係枱面

做咩有我裸照

因為已經有你

sweet死
張相已經係我最瘦果張了

都睇唔到後面

仲有細個張相

咁講野架咩

衰鬼啊
咁多我嘅裸照嘅

唔小心收藏左

咁你都搵到

小妹比你睇曬啦

唔係點講

收藏左好耐啦, 仰慕之心有如滔滔江水.連綿不絕,一發不可收拾

可唔可以幫我畫埋後面著住牛仔褲

得啦收貨

多隆？？？

回頭便知
我心只有你

認錯了, 我係係一間中學運動會度做旁述的

想你思想你 心只有你

多隆

好ok甜曬

加格仔要唔要

薄格please

咁未睇到囉

若隱若現

留名

來個抱抱

抱實你

力的表現

比虎哥轉到暈陀陀了

笑死

少少野就暈陀陀, 再刺激d點算

會壞掉

想睇

邊個係虎

女果個

唔好壁咚我阿

點解

小妹怕醜

不要怕

成好幾個星期都無野做 好悶，扮到唔想扮

冇野做又有糧出要感恩
btw做邊行